番Intern可以點樣打發時間？

7月2日第一次番Intern 到而家過左一個禮拜嚕
其實日日都係番去9 fing 番工等放工
純粹想吹下水 大家番Intern有咩做？
或者講下番Intern嘅情況

人地叫你整份野整半日先俾返人
睇書
睇上個sem冇睇既reading
學打中文
每日飲八杯水
上連登
咁又一日
俾錢請你返黎坐 唔知幾爽
反正全公司都知我冇野做 亦俾唔到野我做 就明目張膽做自己野

同女同事做愛

冇野交咩？
印文件睇

自己睇書

悶撚到仆街，成日俾d小學雞野我做，5分鐘就搞掂

成日諗做咁快係咪唔好

溫書

當年做煙膠忙到仆街 同正式員工無分別

有錢收又hea爽yy

痾有薪屎

睇樓主係政府部門返
又冇野做又唔敢明目張膽做

利申：政府部門，日日返去扮工

扮工原來真係幾辛苦

整份野整半日先比人 呢個我真係要記一記
因為我番工個邊 一日可能都無一樣野比我地做

無呀 我番QS consultant intern 好驚掂人地嘅嘢 會整亂左人地啲 tender, contract 個啲 結果我個mon日日係到扮check email

之前個姐姐叫我跟住份template對份contract啲字岩唔岩 但份野得版半紙 又係可以好快搞掂 好尷尬

我唔係呀

打jjjj

扮工中... 好悶 不過其實齋坐都唔差

上年個department 請左3個intern
我地日日上網搵IQ test一齊做
鬥高分

扮工中 係咁玩手機
玩多兩個鐘又差唔多出去食飯

返intern首先要有intern

做下又停下玩下手機

温書

工程撚表示幾忙畫國寫report訂貨之後仲要落場同師傅一齊做通宵

飲水去廁所飲水無限loop

周圍睇佢地d drive
睇下有咩pdf可以長開放係個mon度
可以用來扮下野咁
一係就真睇當學野
我就對住佢係度學打字順便學野
唔睇既就有人行過先碌一頁

仲可以上下financial times/ scmp睇新聞
反正係英文就得
d人就咁行過唔知你做緊research定hea緊
一日一日咁過都學到唔少野

就食飯了

尋日做完d野，本身份野好快做完，我拖足接近二日先比佢，佢無比新野我，今日就走左，成個上晝hea到

日日同判頭傾計，佢知我廢，冇嘢俾我做

真係做野咪打發到時間囉

我以為自己開post

有另一個intern遲我兩星期入職，老細叫我帶佢，結果我比哂所有野佢做，自己就上網搵戲睇😂

係 我成間公司得4個人 今日撞正老細同full-time 下晝要出去開會 我自己係公司坐左幾個鐘

我而家番到屋企唔敢㩒手機 番到公司先㩒 我驚睇晒無野睇

係公司幫手煲水fill 滿啲水壺都係一個樂趣

得你一個intern?

我無乜時間係屋企 返到屋企都攰到好快訓著

係 佢total請左3個人 但分開左 6、7、8月 各一個番

咁似我公司啲intern

仲有兩個鐘就收工啦

我番intern成日都唔敢好準時走
跟住就坐多15-20分鐘扮野

放工啦

扑街

返 qs main con 好L 忙

得閒去廁所痾下屎 打陣機

相煎何太急